呢啲人到底乜野心態?

小弟有個朋友,有個拍左好多年既女朋友,
佢話只要對女朋友無安全感,
如女朋友同異性玩(有男有女,非單獨),
見到女朋友同異性私chat,
就會懷疑女朋友出軌,
為左搵番安全感去flirt其他女仔,
同其他女仔出街,(佢異性緣好,圈子大)唔小女埋身,
到佢對女朋友有番安全感就會收制,唔再搵啲女仔

一個俾自己出去玩既藉口姐
賴落條女度 祝佢早日仆街死

佢講個陣好理直氣壯